各大報章頭條說明尋晚點解攻中大

又係劇本黎

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

尋晚攻
激起民憤
今日即出首頁全版廣告
背後財力同策劃完全國家級